新人一問，點先甩到P

求教求教
請各大神指點一下如何成為一個連燈巴打

光復香港

真

去7仔買卡

香港獨立後

讀晒所有潮文再答問題 答啱9成先得

有p姐係你未真人激活個ac，近近地落樓下7仔買張卡都懶

—陣落去7仔買卡甩p，團購平d
有意留tg

我之前淨係畀正皮同埋好間唔中打句push，跟住就一夜間忽然甩P

記得要同個店員講屌你老母

多謝各大佬指教，細佬我一陣就去買點數卡